做緊5毛 你問我答

如題 歡迎發問

毛你老母

5條毛？

請唔請人

例如呢個post
賺左1000蚊人仔

你老頂係邊個？
係邊返工？

生仔無屎忽有咩感想

又例如呢個
40個人留言
大約搵到1000蚊

中環中銀大厦
6X樓

你得閑睇下我啲留言
工作量唔大 唔洗用腦
一個月都搵到15000蚊

大家想唔想知我啲同事
我可以出整合

傳聞傅振中都係你同事,真定假?

仲乜要捧
未來撚呀廢 #27451 出來?

佢講既內容貼中,都係中聯辦神早知既野
細心好多破綻

唔係傳聞 係事實
不過呢條柒頭太on9
上頭好似無俾job佢做

多隻香爐多隻鬼
請多啲人咪即係分薄我啲job
會影響我收入的

夜晚坐係度 唔回post有咩做?

JR.扮JR

我雖然係屋企對電腦返工
但係每個留言都要cap圖
證明我有引導網民

每星期返中銀總部一次
將啲cap圖俾上司檢查
上司都會上各大討論區抽查
睇下你有無成功引導輿論

所以我耐唔耐都會
發啲反共留言洗底
一味直線奶共好易俾人block

不過呢啲留言唔可以太多
因為上司睇到會質問我

五毛狗王騎係咪你team leader?

唔係 組長唔會親身上陣